想問有冇咩工可以在家工作

做保險freelance自己搵客？

而家仲有無打字員嘅工作？